出機場Uber定的士

一陣5點由粉嶺出機場 邊樣好

前者

行過去

a43

坐飛機

我一陣四點都係粉嶺出機場 諗住搭的士

有uber 一定uber

Uber好似貴少少 但係舒服啲

Go go van 或 八折的

Gogo van凌晨好似貴d🤔
call八折的好似好d？